sun mobile 三月頭到期

有啲咩plan 好推介

Csl$238全包，
無限通話分鐘，
4.5g數據任用，無限速度，
歡迎查詢 Whatsapp:6599 3046 Telegram: zeliy